Een paar eekhoorns op een ledemaat en jabberde naar me erg vriendelijk.
Ik was krachtig lui en comfortabel - wilde niet opstaan ​​en koken Ontbijt  Nou, ik was weer in slaap doezelen als ik denkt dat ik een diepte hoort geluid van "boem!"
weg de rivier op.
Ik sta op en rust op mijn elleboog en luistert; vrij snel hoor ik het opnieuw.
Ik sprong op en ging en keek uit op een gat in de bladeren en ik zag een hoop rook liggen op het water een lange weg omhoog - ongeveer op de hoogte van de veerboot.
